Dans les graphs prix des items, 3 courbes pour 1 10 100 et peut etre afficher 3 autres pour les reports des auitres user en moyenne ?

lier itembank avec hdv

interface reports a faire selon holdings, dans quel hdv aller, etc

Versionnage

Heroku

Anglais / francais

